有冇人打算買PS4六月尾出的侍魂

香港行貨$565，包埋season pass，不過又係唧牙膏咁出dlc角色

雖然3年前隻拳皇IV都幾失敗，但今次隻侍魂我比較期待，睇過幾段trailer，看得出snk今次好比心機製作

snk畀支那收購左，不了。

好似幾正

只係上次隻拳皇IV做衰左，我見到背景場地都有上海真係屌佢老母

3D人設都幾核突